9911赤子城科技業績討論區

2個月前買入呢隻股 一買左就跌 之後一路溝貨 溝到$1.5都繼續溝 今季業績強勁 今日勁升45% 長遠繼續睇好 各位股東幾錢會放？

今日跌到仆街
你開啲咁既post
串?

你買左咩股跌到仆街呀？ 今日個市都ok呀

你講10隻熱門又升既股比我聽下

恆指都升百幾點

痕指升咪姐係d藍籌股升

市升又點跌又點
人地真係有眼光有膽色有信心有耐性
串唔起？

利申：葡萄

有少少
睇埋出年業績先

1.95放咗
如果再跌再入

啱啱先開始 有排升

1.4震走左吊 1.8入之前
燥

$2.4啦 沽小小貨賺左先

跌番20% 好彩尋日$2.4賣左幾萬股

跌到咁 比大户洗

跣咩鳩？ 2蚊貨

仲有冇人KEEP住

9911 破新高

難怪你個名